C200有乜必加option?

2018 FL version
Keyless Go?
Night pack ?

利申：新牌，揸車返工

c200 amg

Keyless都唔係standard option? 垃圾香港代理

一天都係飛機
一地都係iPhone

2019了，benz既keyless 仍然係要加錢購買

加就唔使啦 減啦

減返137就岩數

加個防屌option 出街見到benz撚就想推佢

乜keyless opinion黎？

c200係咪1500cc?

同雙田雙氣袋一樣幾垃圾都有人買

係，但有eq boost
都係184匹

你又揸乜車咁巴閉？Toyota crown ?

已經送埋amg

Air matic
Mb新車無air suspension同級最弱，有就相反
唔加你買a4 320好過

428i 唔係好巴閉既 夠推你架c200咁囉

C63 仕樣包圍

計架數，每月雙田第一 賓馳第二

428好唔好力

overkill

加錢上c43

keyless 都要加 你買緊大發阿?
jazz 行貨頂版都有喇

其實好好奇
全部型號標準配Keyless咪算
係都要整option, 其實分兩隻版個開發成本唔係會高啲咩
Keyless今時今日又唔係咩值錢高科技嘢, 去到C class都仲係Option

Keyless,尾cam,天窗

我記得我以前有架 2001 日產車仔都有 keyless go

而家 2019

尾cam都係option?

我可能柒左，以前要加，家下應該包埋

屌你merc條keyless 十幾年前個樣都一樣

推到就好威？
香港真係最多你呢d馬路炸彈
推人為樂

其實車唔係設計比你愛黎推人

下次試下睇下推唔推得蠃地鐵呀嘛mk仔

夠力咩

184上代都係唔多夠

Burmester 必加，就算出車唔加都後期出去加
Keyless 都要計Option ? 你都要焗俾，唔通插匙咩

咁Benz勁好多，無論科技定安全定設計都贏9條街

不如買 新 320 好過
貴幾萬
新款車
有 Harman Kardon 音響
2000cc 偈，性能提昇潛力深厚

G20 的確幾正

請教下巴打
有咩係原廠一定要加
有咩可以後加？

貨尾賣晒喇，有Fd買埋最後一架好似前兩日拎左車
新款都應該收緊訂第3季交車

你揸Bentley定 RR

Sorry原來你講緊G20
我有興趣，但係依家渣緊F30 328i sport想換330i M sport 但係好貴

新既cla250呢？又點睇

想換就換啦，我個人覺得買車唔多過年薪3份1就合理，如果負擔唔重咪換架中意嘅車俾自己開心下

都係閹割

Benz打手

C仔咁斯文都得罪你

諗c class就唔好諗返轉頭啦

320出左price list未

上面有巴打Post左
貴到癲，但係M sport真係正過sport好多

冇你咁本事，已經係成年既收入

C仔代步斯文大方
Cla250不了

M sport要50

有無睇新嗰架先成架mini cls咁

新interior好似幾正

父幹

而家有冇雙mon

要大力就C250/ 300

cla 不如c啦

我對快唔快無乜感覺
純係代步架溝下女咁

有，但麻麻地feel，反而a好睇

A又會比人話無錢學人揸歐洲車 C又話呢個FL唔值 1.5唔夠力 CLA又話mk 仲衰過A E又比人笑揸老豆架車出黎 S又會問係咪做司機

連登仔既入門版最基本都要係c63起步

屌又呢段野

即係月薪5萬先買20萬既車…陰公

會比人話你充大頭 但明明隨時仲貴過C

仆你個街，我舊年年尾幫老豆找左條數都已經500k
你話拎嚟一炮過G20 330M Sport/ 補少少買架Macan 幾好呢
唉，我繼續苦幹算

C63 點解唔上SL?
窮撚又要揸跑車

咁C仔真係夠曬

雙乜春mon，你唔加Option咪又係兩隻細mon，條框粗過你大脾
加錢先有雙大Mon

係連登幾時都岩用

記得加返指揮燈option
好多beznL都唔肯比錢加

我覺得一定會
淫夫a準話預50到埋單

渣跑車又話香港用唔著

28就收埋啦
最撚中意撚鳩班428 420
以為自己揸跑車

利申 賣左架f80 換左架m550

揸緊15款c63，比上代無咁大咬，但聲就麻麻
利申唔好問拎圖拎簿牌

咁好多人都成份年薪買車，供姐

Daddy唔肯買
佢話而家只可買50以內既車

15-16cla45

巴打今年貴庚，我依家洗掉重練趕唔趕得切首抽刷中你做老豆
我都唔貪，500k我ok，唔夠就借住先，慢慢還

有咩咁陰公你嗰5萬好多？

比我寧願等新cla 反正樓主都係用黎溝女姐

溝女唔洗50萬車slk都可能得

自己坐都嫌迫，後面又太窄
最重要係... 真係好多mk渣

初代slk

SL 點解唔上AMG GTR? 窮撚又要揸跑車

最好聲一定係6208 果副NA, 4.0T 呢副d 聲連5.5T 果副都不如

AMG GTR點解唔上AMG GTR Pro/GTR Roadster?

AMG GTR Pro 點解唔上 CLK GTR?

Gtr好正真心

無啦，以前個台賣左，心癢癢個時又出番，但揸落又兩回事黎，點都係na好

買C63 Black series?

CLK GTR 點解唔上 CLK GTR Roadster?

普通野黎，邊度咁多bs

屌 真係諗唔到仲有乜

Project one

I mean 而家買返部black series 玩？
早排28car 見到有盤

家下買就唔會啦，何況有玩開其他na車
擁有過部普通野都好夠

永遠唔會完

冇啦 project one之後應該冇其他啦

係呀
但2019 CLA個新籠好吸引
又全digital dashboard

不過另一方面又好擔心比人當自己係mk
因為舊款真係勁多mk揸
但我自己係唔會揸快車，唔會推人，連人地cut線都會讓人先...所以C仔應該會合自己style多d掛

比心機返工
去少兩次日本旅行就ok (好似係）

外觀唔好搞太多問題唔大

去到page 4
係咪即係結論option要加
Keyless，wireless iPhone charge 同大天窗？

有無巴打指教下night pack係乜黎？

即係巴打你覺得應該買新款cla 250 ?
需要買定抽濕機嗎？
D女會唔會濕晒呢？

night pack 咪即係將電鍍邊變黑色

主要係d電鍍位變黑

多謝巴打指教
我想請問一下
咁入面d氣氛燈識變色係咪就係energise pack呢？

唔好意思我第一次買車,比較on9

多謝巴打指教

氣氛燈係 877 AMBIENT LIGHTING $3,600.00

其實睇自己中意咩款，當你唔太講性能既時候，兩部車加晒應該要加既option，相信新牌既你都起碼揸3年，新cla我諗斷估都要年幾兩年時間先淪落到周街既mk車既，你當多個選擇睇，但代步下覺得c class可以，畢竟cla係行年輕人路線，c仔睇落點都穩重好多

巴打你同我睇既野一樣
等我問下daddy 意見先

房車就C
買CLA就Shooting Brake
CLA Coupe狗也不屌

巴打有無睇過新款CLA coupe
仍然都係狗也不屌？

絕對唔屌
要細房車我等A class sedan

香港好似傳過話冇，但仍然講緊有待公佈
唔知會唔會有a45 sedan

35啱啱出左 不過sedan個尾幾樣衰下

巴打有taste呀，shooting brake個幾靚
Cla Coupe真係好撚cheap,一望埋去已經覺得cheap過C好多,仲有浸MK味,新款係好左啲但cla個名

我估香港唔會出啦
而家a仔新款都已經大賣
點會出sedan打返自己a仔同cla
講真平治係唔係都有人狗衝去買
代理又得一間 點會咁進取

始終最鐘情CLS系，個尾燈

A sedan 肉酸到嘔
對頭燈三角形唔知做乜撚

明明講緊加咩option, 次次都啲傻西吹到離撚曬題, 都唔知做乜9

依架同c200邊部好

你要闊落就呢部啦 如過唔係我都係建議c200

1500cc 同 2000cc 前驅同後驅分別wor

依架都2000cc架喎

320GT 同 C200 都係後驅

c200點溝女

第一件事將 C200 個章搣走，換個 AMG 章落去

係新C200 變咗1500cc呀

唔講都唔知改左

其實插匙幾好, keyless 冇咩用

有匙插就冇閪插

你點揀

C200 本身已經有免匙啟動
唔駛插匙著車

要比錢加嘅係 掂一掂門柄 就可以鎖門/開門
即係寶馬叫嘅 comfort access

大 moon

要溝女就買SL/ maybach啦

c仔加個maybach logo，d女撚識分s同c

56K.jpg

1500cc呢部真係Jazz RS都放唔甩

馬力重量比打和

官方話1500cc加埋eq boost
應該會比得返2000cc 既效用比你

認真討論
其實香港地如果唔揸快車，
1500cc到2000cc都好夠用

亦到咁講，如果唔係講品牌的話，
其實50萬都有好多較高cc選擇
例如Kia stinger

如果唔洗快 660cc都夠用添

香港起圍快好緊要，唔係你永遠都係拉龍果個

2000cc都好夠用
EA888

而家660cc K car多數配turbo
黎到香港改chip就上到80 90匹
架嘢又隨時輕到唔夠700kg
加埋個棍波
e.g. Suzuki Alto Works
邊個話慢

kill in accident
50其實出到架幾新既5.0 mustang

你有車牌先出聲啦屌

100匹s660正啲

就黎轉款啦喎，仲買?

巴打有冇諗過出車後先加option

免稅平好多

交完車出去加有機會改左ecu會唔受保

係必定唔受

G20唔係同F30同價咩？

新出一定貴，但係BMW咁上下會特價，未必會有Audi 咁大幅度，但一定有，等得就等

Bmw到咁上下無mb好賣就會入批跟音響同tech嘅，再買唔遲

我指當年新車價
F30 320i好似都係四十幾，328i係四十尾
依家G20 320i四十幾，330五十幾
感覺好似唔係貴左好多

我都樓主一樣諗緊c200定新cla...
但新cla 又唔知要等到幾時...
好難決擇

揸C200同CLA Shooting Brake係人
揸CLA Coupe係狗
做人做狗自己揀

撳低個售價氹你落搭買車啫
齊option 50萬就嚇走晒啲人

連登仔揸G Class

kia morning豪華版都標配keyless，返而Benz仲係option野

世界末日啊.jpg

所以話好多連登仔其實真係無車

C200你以為有option?
唔好意思仁孚唔肯做

唔排除有部份人有錢買e class以上唔知
不過應該真係得幾個

依家330咪即係之前328
F30 328尾期已經改左做330

BMW架新320I咁進取
究竟benz會唔會再減價吸客

但個內竉D設計好似c class靚過新3系噃。

benz內籠不嬲都靚過bmw，就算e class ， s class都靚過5系同7系好多

E class你估又有option
成球野burmester都無個，23p又無訂又等半年

330 m sport 過60萬
Macan就一定唔止補少少

屌你老味

唔識分c同s會識咩係maybach

我覺得今代五系 靚過e 仔好多
D膠位無曬 堂太 肯執返靚仔 唔再e90年代咁

新3都出
C仔FL改得果少少野都開4x萬
等多一陣C仔肯定免費跟多幾樣option黎打bmw
唔急買住啦

其實C都唔算改得少野，2.0t變 1.5t加48V 都幾勇敢嘗試
效能差唔多，係0-100慢少少，睇下市場反應先
我暫時仲想死守2.0t 死線，但好多人慳油行先會覺得ok
外型上改左前後燈組，個人覺得核突左，尤其係魚骨頭燈
呢舊48V電好多玩法，放落架大cc偈度真係不得了

facelift 頭燈成對烏蠅眼咁

on9 你個樣7 想mk都mk唔起

Sor囉

今日沙田真係有架c 仔加maybach logo, 笑到顛

off topic 今日試左架新Q5，真心正
底盤實淨左好多，冇浮下浮下渣船既感覺，重心壓得夠低
油門反應有驚喜， 仲要夠晒靜，試左之後念念不忘，係唔知道個波箱會點
本身好抗拒Audi，依家有少少心動

新Q5 冇記錯好似係墨西哥造？
你接唔接受到？

我依家F30夠南非造，坦白講渣落造工麻麻，可能都5 ，6年
老老豆豆佢又真係賣得平d，好難唔心動，平過X3同GLC好多

剛剛去完睇
A準話新cla籠同而家a仔一模一樣
我個人就麻麻 偏向有實體錶板多d

而家買18年唔駛等同平三萬
心動

我反而覺得雙mon幾靚，好hi tech

Agger

吊，呢樣真，未見benz 過著指揮燈

乜上代似揸船咩？

其實咩係指揮燈option...

唔知唔緊要
買benz唔使識呢啲

即係諷刺緊揸benz都亂9咁黎，切線唔打燈，因為架車要加option先有

受教了

小弟不嬲致力做個守法守交通規則既安全駕駛者

前幾日訂左架18年12月車
本身唔想加option,
但現貨車架架都有option
最後焗住要左架有氣氛燈既

幾靚啊
三幾千唔緊要啦
點解唔要keyless go ?

局比option錢？

齋版有咩好

C200 coupe 樓主你覺得點？

幾型
不過out左我budget

Coupe都已經係跑車啦
同樣價錢可以考慮一下slc

slc好唔實用，不如cabriolet好過

所以咪話一係就咁c200
如跑車就不如買返純跑
唔好四不像

有錢就兩架都買

咁其實有咩必加option ?

加500cc

360

Air matic
五萬opion幫你部車揸落貴30萬

另外香港路爛，Mb車finishing又唔好
日日dun住，5000km後各種響聲

What is air matic

要換就好金了...
聽人講唔太耐用

其實downsizing 都係大勢所趨
Cc只會越來越細

氣擔

落訂了

最後決定？

新c200同gla250考慮中
自己心想揸suv但gla又俾人話太細
其實自己唔多車人，屋企仲要女人多
老豆又唔過米7
但自己就好撚高成188，有冇高巴打揸gla

兩部你後面個位都唔多坐到人
唔急可以等下GLB, 不過就冇咁快出同冇而家GLA 咁平

個樣唔太好，我筆直遇50內新車，mb audi 或者 lexus，有諗過nx300，個樣幾討好，或者q3，但屋企人揸緊q5唔想同牌子

C仔 現貨

One and only one GLC
利申：benz打手

glc加埋option就out budget la

我都係benz打手

其實個啲唔算suv，不過如果唔係成日車人都係買自己鐘意個部

恭喜巴打！
你係一炮比曬定用邊隻計劃供款？

頂多都係大時大節車屋企啲女人去食飯
平時車女或自己遊車河多
gla250似啱我，唔知full option 幾錢呢
啱啱甩p，揸屋企架q5覺麻麻，操控上真係唔覺好揸，踩油又唔多去，brake又唔夠靈敏
反而揸朋友架accord操控上反而覺仲好揸
不過自己人想要高身車

利申，唔識車，求指點

齊option起碼50....
仲要有排等。

如果你真係覺得option好緊要
Lexus 係做得唔錯

而家平3萬，即係42萬。
基本包左keyless go(即係最普通keyless)
Amg line, 後泊鏡，自動泊車，2把遮同鍍膜

介唔介意二手？唔介意嘅二手GLA45 可能比較好
50內Benz 冇太多選擇

大家覺得有無必要出去upgrade套burmester音響？
原廠音質如何？

如果出去upgrade,會否影響warranty?
多謝巴打們解答

要burmester 就一早options 加
出去搞會影響warranty 所以不了

會影響音響果part warranty 定全個warranty ?
唔好意思我唔係好熟車
多謝巴打賜教

影響所有有改動嘅部份, 你改burmester 基本上成個籠拆晒黎做, 所以最好唔好, 因為佢有機會借d 意void 你好多part

其實我諗佢哋係特登原廠嗰套勁垃圾，焗你upgrade

利申：換左, w213 原廠套音響垃撚圾

以前我買過台再落基本應用既option都係好似多8萬左右，至於樓上有巴打絲打提出既gla45同後改音響問題，如果樓主剛剛p仔就唔多建議二手45啦，如果你係玩人之人，一黎就買台咁勁既，怕你日後無玩車，不過如果忍到腳既都係唔錯既選擇，畢竟我都認為benz二手既45好多都係好抵玩，你買個時小心揀車就ok，至於改音響方面，我兩部都曾經係事後改裝，都無影響過保養，我唔知係唔係因爲同佢熟既關係啦，因為最主要其實都係唔好篤電腦，其他野其實佢唔多理，但你怕既可以婉轉啲問下佢

不過213 果套已經好過212 果套
最少都要上burmester，最好梗係burmester 3d high end 果套，不過好貴

仁孚而家好縮骨，以前買左plan claim 乜都好爽手，而家換套水撥都唔得
唔熟佢地好大機會揸正黎做

A同Cla會揸正少少聽講，因為出面都改得幾勁下有啲，但主要唔篤電腦好似唔太會管你咁多，但始終我屋企都揸左好多年benz，所以入去維修好多時都好好招呼，所以你講個樣野都係成立既，反正保時捷廠係縮左就真

咁講安個車cam都有機會影響個warranty喎

我 unlock 埋 Carplay 啦..... 理鬼得佢

呢個就唔知，不過有啲車廠都包裝埋車cam服務
但其實我睇唔影響行車電腦都唔會嘈你，自己揸緊個台amg都係出面裝cam，入廠整整啲野都無理我

仁孚死全家

車cam 仁孚有做不過冇長火
部車cam 除左會鬆開條電線之外都唔會點理

明係屈你錢，壓低原車價，呢樣又加錢，果樣又加錢

自己出面裝blackvue，入過去兩次都未有理，不過有講過下話某啲車cam長著都唔係咁好。

利申真係揸緊gtr

佢地一時時，一時鬆一時唔鬆
blackvue 個power magic pro 可以自己想開長火先開，都係多數出街泊車先開，泊屋企公司我好少長開
btw, GTR

聽人講某啲牌子會搞彎架車舊電，詳細唔多清楚，sofar幾部車用緊blackvue都未見有事所以暫時都仲放心用緊。
Benz粉，以前有架普通gt，但今次架r可以講係跑贏gt十條街，完全兩個味道，但入手無幾耐又話出架pro我屌頭盔定，俾圖車匙ok但唔會咁多餘影牌簿

一炮過
供款好蝕

淫夫sell屎係咁說我做供款
我話50唔夠都拎唔到出來就唔不如唔好買benz啦

C200
CLA 250好窄
鍍膜好似係4月精選優惠

我個sales都話佢識人，話介紹我去安車cam
暫時上網睇左好多review,好似blackvue係最好？
有無把打知道700定900好用？

用緊900

我都係用開blavkvue 冇咩大問題就繼續用，廢事轉/試其他牌子
GTR 係香港會唔會太硬？
如果太硬換GTR roadster 會唔會開心過Pro？Roadster 都係限量，或者等bkack series？

經佢上會佢有佣，梗係想d 客經佢搞

有貴用貴，有新用新
利申：用緊650s同750s

所以而家其實人人都可以係食神
真係有身分證都可以揸benz

以前d sales見你買a仔呀c仔會白鴿眼你
起碼出架車價過百先叫好service d
而家恨不得個個都係窮撚 想你上會分多d
世界變了

好多sales 對眼仲係生係頭殻頂ga
早兩年問過個sales 十問九唔知，好似唔想做我生意咁

Glc coupe留名
Benz打手

事實benz係唔憂做
係唔係都一車車牛牛湧入去買

遮一遮頭個位數字算，廢是俾啲硬膠話係仁孚車行車 講番正題，呢架車其實幾有驚喜，你夠膽玩架車真係隻隻彎都甩到，樂趣性甚大相比起其他超跑又唔止得個快字，同埋佢又唔係真係慢，比起以往啲C同S版靈活好多，唔止得個樣，所以都幾鐘意佢 pro其實就算啦，略略睇過架車好似又係輕左既，bs版自己好鐘意sls個代就真，但真係賣少見少，就算買到都唔捨得揸

呢樣真以前真係有少少錢先會揸benz，家下呀豬呀狗都揸得，有好有唔好啦，品牌年輕化俾多個選擇後生仔玩係好事黎

用緊900 ，爭個少少錢

“The Best or Nothing”

GLC63S coupe？

SLS BS 右軚好貴，數量太少la，真係未必捨得揸

見過有sls車主改包圍打飛機有次係街見到心諗竟然有人出牌，行埋去睇屌左出黎
真車見就見得多既，坐就未坐過，唔知性能去到邊，但問心講個句，向來benz出既gt都係睇得唔打得，呢部gtr我認為係誠意之作黎，偶然揸下佢都幾開心

隔過價
淫夫個價都ok，比佢賺囉
保險太平都唔係咁好
Terms 好鬼

格過價

算過，仁孚保險唔弱，呢啲錢係要俾佢賺同埋

正正常常SLS 已經好得，搞咁多做乜，SLS BS 出左牌應該得行貨果部，果部車主咁多車應該好難見到
GTR 如果有機會真係好想試下，同其他63 應該係兩個世界

ZF x AXA
$1蚊 墊底費

仲可以幫你keep住兩份 60% NCD
第二架車唔使重新計過

我自己人壽醫療都係 AXA，所以有問自己 AXA agent quote 埋車保..... 都冇ZF咁正 (雖然差唔多)

所以俾佢賺埋，一張單過

香港有3-5部，其中三個車主都識既，其餘兩部無考究，揸過新c63同e63，都幾好玩既，但實在太舒服，揸落都唔算好跑，同埋真係唔識車既以為你揸架mk車

用佢地份保護claim野做野都會快少少，因為知你架車咩事本身，同埋對你態度服務都好啲，俾幾千蚊人賺大爺咁既服務仲想點

AMGTR

水貨？黃色？白色？
行貨好似得沈生一部黑色
新E63 好玩，車到人見客唔失禮，作為daily car 幾好，
但始終係房車太大部同太重, 真係玩我想試其他嘢

黃色白色我都識，仲有部啞銀係香港不過以我所知架車係周遊列國。有樣遺憾係條gtr車匙係舊款，真係完全無晒高級feel，希望黎緊個架g63車匙唔會咁

有部好似係東南亞去英國再黎香港
舊款匙有AMG logo 係後面已經好好, 不過梗係新款匙靚
今代G63 條匙應該係呢款少左尾冚個制, 後面都有AMG logo, 訂車記得問清楚sales, 頭幾批w213 E63仁孚訂錯匙, 冇左AMG 字同logo, 賠左好多條比客

我就係想要呢條，我部車年尾至到應該擺多一兩個月等2020年至出車

要咁快搏比阿sir拉咩? AMG
一陣間充公埋你

正ar G63, 今代改變咁大好想試, 橫掂部SUV 差唔多完plan 想換, 問左sales 部MBHK1 冇得試
唔試又怕部車太高太浪唔鍾意, 雖然到時賣唔會蝕好多

酸到呢
全部交通公具鎖速50km/h

G63

因為我本身都有揸其他牌子既suv，都講緊球半，反正見今代大改勁舒服，比起以前個代真係精神好多，本身係紅磡度有部現貨但唔賣用黎做demo，呢啲車揸十年其實都好有型，所以三球野其實圍番條數差唔多

[賣花讚花香] 今代 E 真係好正 ...... 我最鐘意個內籠裝修 (雖然啲人話似去夜總會)

同埋真係好大部同埋重 ..... upgrade 咗20” 軨，okay 食油

好似有部綠色？

其實算係咁，始終都v8，如果你肯踩其實拍到部份超跑都咪話唔快，但香港買呢啲真係好撚慘，蝕到核爆

無留意，見到都打左飛機先都唔得閒理佢乜色

藍色嗰部？我都有問過賣唔賣.....

多謝師兄之前幫手解答 F458 問題，自己乜都唔識，淨係想買，又唔想成架法拉利燒左

連登少有

我唔記得係深藍定深綠色黎

458換下啲膠喉做下保養都okay，呢刻黎講係幾抵揸，賣出買入都算係有著數，對上488或者F8更加唔洗講利申仲有兩部馬係度

Topic: C200有乜必加option?
而家已經變成各種supercar

都係benz

C200 之後過多幾年就更上一層樓

有前輩教路，之後唔使變水魚，大家互相學習

我第一部 ben 屎都係 C200

我唔係好老

G 最爽係二手價企
而家有幾部今代行貨二手都賣緊三球
明明就好齋，牌簿應該冇三球
紅磡果部隻綠色好正，冇燈就似黑，有燈就綠，不過正路買G 都係黑白灰或者藍，好少會買綠

3個zone 唔同色仲識自己慢慢轉，其他牌子應該冇
你e 咩？唔係63 應該唔會過兩蚊掛

我好似係篤左唔係好多option，賣單唔過300，本身架車其實幾齊野好鬼期待新屎坑

兩球，過600hp，0-100 3.4s仲可以坐到5個人舒舒服服，仲可以要求咩
係香港買得大cc 車都預左，除左d 限量版同G，有咩唔蝕得甘

我計過如果買都啱啱唔過300
Burmester
Dynamic seat
Exclusive leather/designo Matt paint
Night pack
22” 黑鍛鈴
300 應該夠比埋牌費同保險
Btw, 留名睇新G

我第一部都係C200
最佳入門Benz

其實蝕都唔緊要，屌呢啲車真係無人會接先慘

我好似29X，其實正常部車都齊料唔洗加，不過硬係會手痕篤下先開心有排真心，講緊都今年年尾11月，自問唔心急，老虎都等到2020至出牌，牌簿無咁柒

E43 過晒兩蚊 (City)

大不了Trade in，都唔差在呢少少la，都蝕咁多，係睇下入肉定入骨

比上一代cut 左d 嘢，不過橫掂都要訂實會手痕篤多幾樣
11月差一個月梗係下年先出牌la

香港地買新車係蝕架啦

市區冇計

唔係ga，我有朋友二百幾買上一代G63，佢揸左幾年都係二百幾賣ga

最企係佢，買佢輸極有限，留番啲錢玩下其他車

off topic
大家點睇c200/c250 coupe版
望落好似幾靚仔
不過新fl好似得c250
1-2年28car都接近50個

份尾靚，但份頭搞到部車好67個人感覺

好老實...50個唔會買二手benz跑，反正你都唔知上手點操車，不如用50個買架二手波子，起碼型棍d

50個不如補小小買架全新e仔/slc 好過

二手低米c43，前提唔好介意偽AMG

利申：強迫症，唔中意二手，二手車情願唔買

部車跑車就會買二手等人地跌成球野接啲千鬆公里車，好有滿足感好似賺左好多

部份

真係會有呢d車？係咪識人先會搵到？
點解會放出來呢？

你係指跌成球定係低公里？邊一方面？

低公里

其實好多車都係咁，多數係買完番黎覺得唔好揸又或者俾唔到個樣感覺自己，之後就變左被遺忘既玩具，擺幾個月就開始諗放車，講近代少少，lp610同488或者570，唔洗私盤放28car都大把少於3000公里0字講真其實好多488車主都打晒自己心口，如果二手入呢個價真係好抵玩，當然你要齊option就需要時間搵，但你唔太多要求基本上2000-3000公里其實同新車無分別

認真
成日話要禁槍
但係汽車害死仲多人

巴打真係好熟個market

無錢買新車就要睇二手market

想問下巴打睇570二手有無咩特別野要留意？
鬆動左想試下玩啲入門超跑
本身睇緊新992, vantage, portofino, 預3球左右仲有無咩款值得留意下

其實麥記唔推薦你買570，但你有三球可以睇硬頂既650，或者你有咩牌子喜好

連登仔真係個個億億聲

唔係講啲咩，家下香港地其實好多人都過千過億身家，講緊連資產，事關樓價太跳

自己偏好porsche多啲，睇落無咁張揚
睇中570 911個啲本身考慮係因為無玩超跑經驗，睇啲車評都係話佢地相對無咁hard core，日日揸都handle到，porsche相對亦少壞易整，650個啲淆淆地

無多餘錢唔好玩麥仔，Gt3rs mark1可以諗諗，因為mark2落地所以車價都跌，但porsche黎講幾年後個價點都會回番上去，同埋維修費真係有限錢，但28car好多都落過場，所以你見啲價都係維持24x-25x，如果你岩個部我本身都有朋友放緊可以俾佢contact你。如果唔係可以睇610，市場標就標26x呢啲價，但如果你見佢1字又有番咁上下公里數，你可以開佢23x，因為車行其實都係收200頭，但架車本身都young，前個陣時又多金融仔揸，所以我自己都換左新車，但都幾後悔下其實458都仲係可以入手既選擇，車價都仍然幾企，但保養就需要做好少少，同埋睇458都唔好貪太平，有啲副引擎都幾殘下。

張櫈同埋個籠唔係人坐，做唔到日用車

巴打你係咪做車行架
我偶像

係又好，不過係成家人都玩車，所以有啲車會互揸

performante?

Yes利申二手車黎

多謝答得咁詳盡又介紹賣家先
如果買911既我諗會去訂番新款s/4s留啲quota黎加option算，本身都渣緊Panamera雖然只係基本款但都感覺良好先想再買porsche，林寶咁招積本人問心carry唔到
唔該哂巴打

有錢就乜都carry到架啦

如果訂全新911個兩款，淨車都230定240起跳，左加加右加加其實三舊無走，如果唔太介意賣走個價錢落差太多當然無所謂，但拎250左右既價錢我會揀16年既gt3rs，0-1字都係咁上下價，呢個價你揸2年都可能係咁上下，但如果睇s/4s，揸2年應該跌到150-180左右

渣架4糸炸？唔撚知以為你渣咩咁巴閉。

比你渣架密拿侖前面唔夠快咪撞尻人

要死就死遠d啦屌你老母，咪撚係條街害尻人

樂哥，jimmy仔話唔選又選，擺明玩q你

一開見到屌你老母心諗認真討論都俾人問候

佢係屌柒之前話好中意揸車推人條懞撚姐並唔係屌amgtr 巴打你

好撚心啦 人地問下架車加乜option者 你唔撚識咪唔好答囉
你d撚樣成機係度認屎認屁扮大袋 你係有料有景就唔洗係度講野啦

點睇991 turbo

個啲價我真係寧願買二手gt3，porsche最慘係啲款其實都幾多下，太多選擇，但真係得啲gt3個類現代車比較保值，但如果你要兜風開頂咁無得講

以991 黎講廿幾個model.......
911 (cab)
4 (cab/targa)
T
s (cab)
4s (cab/targa)
gts (cab)
4 gts (cab/targa)
turbo (cab)
turbo s (cab)
turbo s Exclusive Series
R
gt3
gt3 rs
gt2 rs

雖然全部唔同玩法，但好認真咁講樣on9野
波子真係唔踩唔高轉係感受唔到佢既樂趣唔似啲牛馬四千轉已經有聲打下飛機，波子以na計起碼到七千以上先感受到佢既狂野，先會明白佢其實係扮豬食老虎。但以turbo系列黎講，開波價都同gt3rs平排，唔係鐘意turbo車都唔會揀佢，部exclusive就更加痴線

真

不過始終想揾架可以daily嘅

其實porsche gt3已經好daily，自動波，睇位唔似其他超跑，除非佢係918櫈，如果唔係上落都無乜問題，雖然好多都一定跟918櫈

樓主買c200現貨者係一比錢就揸走？

唔係啦
都要等2星期

恭喜晒

好想快d出車

加入benz大家庭

巴打用開邊隻車cam?
有無推薦

如果c200原廠加burmester 要加幾錢？

都係blackvue

用緊thinkware

問過出面加都要$12500
你當原廠連稅，估計$30000

跟車要連稅30000又真係幾貴喎但加完個效果值唔值先

出去裝啦，大把係咁

但岀去裝完會唔會影響保養？

Sofar識一班c仔朋友都係車落地就走去裝件，都係個句唔搞電腦唔理你，講真正常好似係換鈴換胎都要跟廠換架啦，但唔係軟件野佢唔多理，無人叫你咁笨出面換完喇叭壞左屈落淫孚度架嘛

唔該巴打平足一半就算壞咗你都自己岀去搞埋都唔洗30000

出面裝完分分鐘都唔洗一皮，打埋稅三萬真係話俾人知我牌簿貴你少少

值唔值得安呢burmester?
A準話本身c仔套音響都夠做
我個人其實唔係對音質好高要求
Amgtr 巴打比下意見好嗎

我都唔太高要求，同埋音響真係唔熟，你叫我俾幾倍價錢買套幾千蚊喇叭，有時唔係俾唔俾得起既問題，係成件成好over，我都係出去裝bose多

睇左新3仔未
我去完睇係好過新c 本來都諗緊cla定3仔
依家決定左3仔
比下去 好玩又好坐 又可以車人

Bmw?

250姐 coupe 邊有63s

2020有了，外國落左地

我本身好中意benz
屋企都係揸benz
所以我對benz有好濃厚既感情

新3系（唔好系我老母）睇過
性能/科技方面的確好過c200
但如果講豪華感同舒適度我會覺得benz好d
有人話bmw同audi揸幾年就好易壞 我未試過唔知
但屋企之前有架benz跑over15年都無乜大毛病
亦唔需要用好多錢保養

另一方面睇，benz外型會成日轉，方死你唔知佢轉款咁，但bmw 外型真係咁耐都無乜點變。睇下你覺得係優點定缺點喇

係 新c仔好快會悶
個樣同埋踩踩下都會

Benz優點真係唔洗點執
但bmw搞搞下都好左好多 真心要講要處理就可能都係小毛病

好揀貴，但呢套野真心正，耳油都出埋

想問下今代唔買M Sport版係咪得米籠

真係咁正？
係個base正定點？

聽一次，音響呢家野太抽象好難形容你聽，或者咁講，咁多車廠，Benz 既Burmestet 同Volvo 既B&W 係一定要加，因為好撚正，唔係其他廠原廠音響勁，而係就算加都唔會有明顯分別，BMW套HK 麻麻地出去俾7,8千換套Gladen 仲好過佢，Lexus 隻原廠真心ok 加錢套ML 我覺得唔係好好多，Audi 垃圾

係會有假，但真係唔洗咁貴其實

都唔係既，柏林之聲都分好多價位，你預超基本入門版係萬幾蚊，你要真係堅靚聲應該係63或者S class對上，至於你話佢3萬蚊個套係俾啲乜你，我答唔到

無話水魚既...你原廠出埋個burmester要連埋稅喎,計埋落個車價到，稅率係差不多double,咁一定會貴啦。出面裝就唔需要比稅，但學你話唔知真定假囉。你原廠就唔需要擔心

330i就好似包埋好似係 320就option

邊撚個負評我

佢有隻hi end 版隻微形sub 會升起左會再貴D

雖側呢個post講c仔，而我原本亦都係諗住c仔
但諗到家下benz全玩雙mon c仔即刻變左舊model咁 就有點卻步

所以就訂左新3系，起碼內籠係大變
短期內 寶馬內籠都係以呢個做基礎 應該玩到5-7年。

調轉睇，最後一架c仔用實體錶板，好值得擁有

利申：benz打手

連A仔都科技感大過C仔

再講bmw外型本身都好少變
見到d窮撚成日擺架過10年bmw 上fb
都溝到女，根本買bmw就無敵

我純粹中意benz

未連稅 11,000
連稅大約 22,000

811 high-end 3D 果套連稅12萬幾, 好貴

綠色？

想問下W212 facelift 可以裝burmester?
Thank you 🙏🏻🙏🏻

212 原廠剩係得harman kardon 或者B&O high end

Thank you Ching!
想問下B&O值得裝嗎? 如果出邊裝大約幾多錢呢？謝謝你😀

未聽過，答唔到，我剩係可以講套B&O個樣幾靚
我剩係用過harman kardon，至於裝套B&O幾錢我都唔知，因為冇諗過改

唔係呀，睇燈同骨線都知大概咩年份車

咁Harmon Kardon ok ma? 而家用緊原裝喇叭慘不忍睹🙈

咁w205選擇只有burnester ?謝巴打

宜家c200轉雙mon係咪都要加錢

ok，好過原裝好多，至於出去裝幾錢我唔知，因為我買車加埋

205 得一隻burmester
213，222 就有兩隻，一隻未連税萬幾嘅burmester，一隻未連税5/6萬嘅burmester 3d high end
如果訂車我通常都會加萬幾呢隻

要，但C200 唔係好似E同S咁連住，係分開兩個mon

真，雖然個貼離左題，但正常傾車都負評

柏林黎講已經唔算好貴，我見過有真係鐘意聽歌既用家出面改套五十幾萬落架maybach度

c220d 想換a35

我聽mp3 加普通burmester 夠la, high-end 3D 果套我係鐘意A柱同天花果幾件喇叭

係幾靚仔

A35 開五十幾好吸引

賣單應該唔止？

見人講賣568k 包car play, rev cam, blind spot assist, panoramic sunroof, keyless go, ambient lighting
唔知洗唔洗加錢先有大mon

如果加埋performance seats 尾翼風刀呢d 近7字，睇你想要幾多嘢，想齊d 分分鐘8字

雙大mon 250 同35 都係standard

keyless幾時先變standard 2019年了

keyless 得35 係standard

呢啲價好快變mk首選

賣單7字你就想睇a45

依家D MK揸瑪莎架

45 就會上45s, 有s 應該唔會入普通45

入門amg黎講係幾好享受，又大改款，值得試下。不過今次換咁多電子野希望唔好咁易壞

女人識閪咩

雖然統一都係咁講，但俾時代洗禮過既女人，其實你架車咩料佢唔多唔少都知啲，不過肯同你捱又另計，但呢啲唔係重點，繼續講車

已經變成傾benz其他車系，bmw，波子
其他車廠既打手全面進場

有咩所謂，呢個貼幾日就頂死出面啲吹水貼

中間條女西面喎
係咪無法拉利無得扑

中控差太遠

係，bmw渣ga

新3系終於似返D樣，有少少科技感
但堂軚都係樣衰

佢套option 夠我買架車

做咩咁睇唔開

不過改進左好多係真

我好佩服玩音響既人

A45 再加option 就會想睇C63
結論：直上AMG GTR 唔洗煩

其實幾好揸手😂

包圍靚，設計完成度高
面罩太圓同頭燈麻麻
尾燈勁靚但真係好似凌志

這麼丑的妞.jpg

GT 實車幾好睇，相就好核突，但完全唔好渣

實車睇完要洗眼
利申:長期帶eye wash bottle出街

加入戰團

香港唔太多人揸

咁講樣一定係A5好睇，但波箱呢，你敢唔敢買先

唔知點解買audi真係唔會買A，入門都會揀S

如果係RWD應該同4GC 有得fight

a8呢咁

Audi 唔買 Quattro, 不如買 VW

咁快有車展? 巴打係邊度影?

波箱有咩問題

show room有event

a8係入門?

你話唔會買a, 入門都揀s即係a系唔會考慮，最小都s系？

據說audi車主最開心既兩日係收車嗰日同埋終於賣得走架車嗰日

上面講左乜，自己參透下

好認真，本身我揸車係個人享受多，可能A都有A既好，但一講樣A真係唔及S，至於你講A8，如果要評佢，我買部球幾既車，個樣一啲都唔特別，我會選擇番bmw or benz

Kuala Lumpur 👍🏻

Ching係KL?

咁梗係啦，s class

巴打誤會左？s line

老老實實唔係我話既
Audi 除左RS4 真係冇咩興趣, A8 呢個level 我會買S500 請司機, 自己揸最大買E sedan / S coupe

我嘅意思係俾得球幾梗係s class唔會揀 a8

我以為你get錯

講真既，擁有過rs3/4，ttrs同r8，玩audi唔用盡佢四驅真係對唔住自己，舒服黎講可能會揀a掛，但a8好似都百三定球四，我會玩番c63算至少一望沙板都知我咩料

係都Lexus抄bmw先

唔係呀，只不過每個月都要去公幹，咁岩就到寶馬擺車展😎

想問咁多位巴打，收車有乜要注意？
聽講淫夫舊年山竹打風浸左一批車
會唔會有影響？

有錢邊個唔識揀好啲果部

RS6 avant

我知係抄BMW先，咁講姐

家下咪講緊佢問我地會唔會睇a8，我咪答番佢差唔多價我會揀第二隻牌子囉係唔係都派膠jm9

佢係咪都會介紹下架車先俾你上車既，睇下有無花有無爛揸百幾公里就知有無事

唔好炒，慢慢渣
真係見過人一交車轉頭就炒

笑左，諗起好多外國例子

屌你
利申：安全至上

對番option list

應該唔洗擔心...掛

正常我會對下option同架車有無花

AMG GTR 定 C63

定位唔同

Gtr啦緊係，63都算成日見到，反而63s就唔太多係街見

RS6 DTM

咁都要負皮人咩心態

是但啦

又唔痛嘅

呢個貼傾車傾得好開心好認真好在活巴無入黎派膠

多謝巴打不厭其煩答我呢個新手

因為我都係benz打手
Btw bmw audi都有揸過，都係鐘情benz

On9一問，因為我剛剛睇完香討，話淫夫有批車山竹打風既時候浸左。但照計benz應該醒目搬走哂d車，唔會浸到掛

照計買新車，仲要淫夫，係咪唔需要擔心？
同埋我估c200FL大貨應該係山竹後到
求指教

你果部18定19造？
仁孚d 新車大部份都擺大西北ga wo

正常benz廠唔會咁仆街俾水浸車人屋企用左淫孚好多年，無試過有鑊氣野，應該算係幾好彩

18

應該唔洗擔心嘅，現貨車多數擺大西北，交車先去紅磡/柴灣

有冇巴打知新CLA大約幾時到港

Showroom 6月
大貨起碼年尾，什至2020
訂車喇喎......自己諗

星期六去海運問下啦

出去問810 要$23000， 有無相熟 裝開價錢會有分別？

巴打係邊裝？ 3皮 好似真係貴過原裝option? 810

明天？

ZungFu

[810] Burmester surround sound system $11,000 +Tax

[811 + 287] Burmester high-end 3D surround sound system with Folding rear seat backrests - $68,600 +Tax

[811 + P09] Burmester high-end 3D surround sound system with Sun protection package - $70,200 +Tax

真係好難俾 ZungFu 裝..... 雖然我訂車到攞車等左6個月..... 但係個稅

有更平的話報個料嚟聽聽，我仲有同事想裝

我嗰間太遠

我問過2萬有找，仲要有埋car play

係咪個罩only?

淨係得個兩粒旋轉野

Full set 好似有23個喇叭，我得13個

原本都冇諗住換，但係原廠嗰套真係垃圾到我唔識形容

嚇得我
Full set 我見到嘅位應該仲有眼鏡盒一隻，左右前門front bass各一，天幕中間一隻尾箱一隻。
不過810 原廠options 都唔係貴後加好多，忽然間有d 爽

你當慳左啲時間係個度

得呢架睇齋到仆街

黃色個架尋晚起柴灣
同埋海運場通常保守d

柴灣個show？我上網睇唔見有圖嘅

頭先喺海運摸完架c仔真係好正

買

利申：收已車
特別嗚謝：amgtr巴打

收新車既時候有咩感覺？係咪有好多膠要撕？
利:未買過新車

認真，我會叫人搞一搞上落車位同腳踏位附近，整啲保護膠踢到都無咁傷，不過如果本身唔太mind都無所謂

Amgtr 師兄
答單問下，收左車一星期發覺架車避震同杯士有生銹同裂開，我應該點做？

賣車個時咪有個sales跟你張單既，一係搵佢幫你搞，一係打去車廠直接問，之前我有部車黎到張櫈勁巢都係成個星期先發現，我都係直接搵番賣車個sales跟，呢啲唔好怕羞，唔係好蝕底

我影左相同個sales講左個情況，佢話要比師傅check下先，想問下呢d情況會唔會再收檢查費維修費個d?你個次都跟返比你？

如果佢查到係佢本身既問題，唔會收你人工費

你仲大條道理插番佢牌費都蝕埋俾你

多謝你既解答甘都放心d,如果唔係咁樣要比錢個心唔多服

口跟返好架車就心滿意足架啦

一個星期車主點樣搞到架車生銹，好難說服到自己

還有避震彈弓舊膠裂曬

叫佢跟跟，問心去咁多車廠，仁孚真係算係咁，有態度有服務，去某啲車廠對住你西口西面殺左佢老豆咁

雖然宜家有少少問題，但感覺上起碼仁孚都想同你解決問題，跟我個sales都有d年資，希望佢幫到我啦，都多謝amgtr師兄意見

巴打你買左邊架？

Cla250

分分鐘係個啲咩南非製造而唔係德國

C仔都係made in南非
生鏽會唔會關山竹水浸事呢

合約就寫德國造

有機會係外國部車造起去碼頭係冬天，一地溶雪鹽hi 到車底，上船黎香港加埋幾個月就變成咁

C仔都南非

CLK GTR Roadster 點解唔上mercedes F1?

Sorry我搵開benz幫我custom 一架
出面有錢都買唔到
要元首級vip先可以

家下啲入門奔馳好似睇時間做，佢地有時俾第三世界做，有時會自己拎番黎做

大家點睇a仔sedan ?
A220

睇過YouTube，入面真心窄。
唔知過到香港會唔會又剦割咗好多嘢呢

香港有咩

想問下如果想unlock CarPlay,
一般係街搞要幾銀？2018 c200

$800 (unlock within 10mins)

*** without MirrorLink ***

如有其他手足裝過 MirrorLink (not Mercedes-Benz Link)

報個價嚟聽吓

有冇詳細資料？tg:Hoohaa

唔該巴打

唔該哂巴打
見你裝左CarPlay 再問mirrorlink,
係咪想轉用mirrorlink?
CarPlay 個有得用siri好似幾正咁..

兩樣要分開裝，分開用

MirrorLink 好似AirPlay咁，你個iPhone播啲咩，個螢幕就播啲咩

射個 NowPlayer 上去睇波 / YouTube 睇 MV

受教了等我去搞搞佢先thx

我部車開左Carplay,但記得未開前都可以長按voice control制經藍牙叫Siri, 唔太肯定你可以試下

Mirror link 好似唔係所有app都播到去個mon道

有無巴打裝左？